對於區議會 我有野想講

2019年香港區議會選舉會係11月24日舉行
呢個選舉係6/9 6/12 6/16... 之後嘅第一次選舉 非常重要!!!
建制派之所以次次都好多票 而且係因為佢地識得配票
依家我地有成200萬人肯上街嘅時候
點解唔學建制派咁 係票站門口做問卷 再好好運用選票
而唔係好似上次立法會咁一窩蜂投朱凱廸 (以84,121票成為香港地區直選的票王)
唔單止我地要list哂有邊D候選人係自己人 (公報左候選人之後) 再宣傳出去
我地仲要組織義工團 助選同配票
咁先至減少到建制派係地區上嘅蛇齋餅粽

推

區議會可以點配票⋯

單議席單票制需要配票

其實係咪可以每四五個朋友一齊傾點投好，咁就可以更自然地平均分配？

佢係咪想講用區議會選舉去收集每個細區泛民既選民有幾多
到立法會個陣就逐個細區加起
搞到最後每張名單都可以岩岩好夠數當選

不如實際D叫堆政黨協調好先出黎啦
上屆新界西射左十萬票落海